唔戴頭盔會爆眼

已經講好多次

呢個po有link：
要戴電單車頭盔呀

呢個po有詳解：
防具升級系列 - 電單車頭盔

普通眼罩都射爆

帶左都爆

卸力，擋得幾多得幾多